{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042416",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 에버랜드역 호텔 헤르메스"
    },
    "text": "2021年12月新築でグランドオープンしたHermes Hotelはヘルメスブランドで清潔と親切なサービスを提供しています。 ホテルは計34室の客室を保有し、エバーライン戦隊·エバーランド駅から近い位置にあります。 韓国語を含む様々な言語での案内サポートも可能です。 客室は高級アメニティと仕様に優れ、ネットフリックス、ディズニーティービング、ワッチャなどのOTTを無料でご利用いただけます。 ホテルは常時消毒および防疫を実施し、お客様の安全を最優先に考えています。 Hermes Hotelはマットレス、枕、寝具類、アメニティなどすべての品目をお客様の便宜のために厳選して提供しており、常時消毒される安心宿泊施設でお客様のリラックスのために最善を尽くしています。 ホテルの内部にはVIP客室やスタイラー、マッサージチェアなどの便益施設が備わっており、SNACK BARでは様々な飲み物や食べ物を楽しむことができます。 また、ヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器などのレンタルサービスも提供しています。 客室は2名様基準でご利用いただけますし、ホテルの内規上、男女同室での宿泊は禁止されています。 予約及び払い戻しポリシーは様々な場合によって異なり、ペットは入室できません。 訪問客はホテルの位置と便利なインフラなどが好きで、清潔で清潔な宿と評価されています。 しかし、防音の問題や足の臭い、掃除の状態や駐車場の不便な点については言及されています。 全般的には満足できる宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘルメスホテルはいつ新築されましたか？",
            "answer": "ヘルメスホテルは2021年12月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルは計34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルはエバーライン戦隊·エバーランド駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ホテルの客室は高級アメニティと仕様に優れており、ネットフリックス、ディズニーティービング、ワッチャなどのOTTを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような消毒および防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "ホテルは常時消毒および防疫を実施しており、お客様の安全を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の品目はどのように厳選されていますか？",
            "answer": "Hermes Hotelはマットレス、枕、寝具類、アメニティなどすべての品目をお客様の便宜のために厳選して提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの内部にはVIP客室やスタイラー、マッサージチェアなどの便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のSNACK BARでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルのSNACK BARでは様々な飲み物や食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルではヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器などのレンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は何名様まで利用可能ですか？",
            "answer": "ホテルの客室は2名様基準でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約及び払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルの予約及び払い戻しポリシーは様々な場合によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではペットを受け入れることはできますか？",
            "answer": "ホテルではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどのような点によって高いですか？",
            "answer": "ホテルの評価はホテルの位置と便利なインフラ、清潔さ、親切なサービスなどが高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどのような点によって低いですか？",
            "answer": "ホテルの防音の問題、足の臭い、掃除の状態、駐車場の不便などが低い評価の原因とされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは満足できる宿と評価されていますか？",
            "answer": "全般的には満足できる宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 698
    }
}